惡魔城被奪去的刻印大結局實況:努力屠城打老德

7月29日: Day 448
10:00PM-11:00PM
遊戲: 惡魔城:被奪去的刻印 (Day 3)
今日終於食主菜真正打惡魔城去，希望今日可以打爆機快快趣打老德！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: